有鼠鼠被遺棄

轉貼

又幾可愛

養左佢

我今日就係見到個女仔攞住佢fing下fing下 如無意外就係佢棄養 如果真係錫佢就唔會咁fing佢

我都想, 但唔養得
幫你推下post

幫推

感謝

個樣好可愛
Push

咁可愛都比人遺棄

點解可以咁狠心將佢遺棄

push

刺蝟好可愛

再push

推

都係轉貼
太好了